通脹經濟係用債務搭起 而科技本身係會造成通縮

我地用十蚊買左一個app
當個app進行update而你唔需要比多左錢個陣
個十蚊其實買多左update後既function
咁你purchasing power其實係強左

當科技進步同佢既通縮力量變成無法抵擋
通脹經濟係咪會一野爆煲？
政府再好似08年咁出手既話問題就會愈滾愈大

app總會令你再次付費
假若未能承擔其人工支出 亦會加價或改變收費模式

點解app總會令你再次付費
人工支出係因為有人工作
科技進步 工作就會減少 企業唔使承擔以往一樣既人工支出

債務危機先通縮啊有冇科技都會通脹通縮㗎啦

你講的係個收費模式令到通縮
收費模式=經濟野
所以唔關科技事

科技就只=app?
立論都錯左

Apple出左iPhone後 後面多左幾多產業鏈
有電話先有網購。阿里巴巴又幫左幾多農村人脫貧
科技發展點會係通縮

無人倉庫咪通縮

只係將平時請班人執倉既人工改成買機械人執倉同請班it狗開發維護個系統